覺唔覺得越花心既男/女仔越有吸引力

越係花心既人 越係會識得去包裝自己既外在同內在 好鐘意呢d feel但亦好犯賤

好記得 兩次幾前仲係毒撚既我
比一個女仔追過 ，佢係同事黎
佢果陣成日搵我whatapps
慢慢我又開始對佢有feel
佢係我初戀黎
大我8年 但打扮得感覺同我差唔多大
一開始既時候佢好鐘意同我傾心事
果陣單純 講哂我d內心世界出黎
所以同佢一齊既時候真係好開心
但後尾佢就開始控制我
果陣真係生不如死
覺得佢同當初好似係兩個人黎
後尾聽同事講 原來果陣佢一腳踏四船
知道之後雖然好憎佢 但我真係好掛住佢

雖然已經無再搵大家
但不知不覺我對愛情既觀念亦比佢影響左
我開始鐘意無既專一既人
我或者可能係犯賤
但我真係想搵番一個相似既人
去搵番當初既快樂

又或者係唔服自己咁易比人呃
對自己唔甘心
先至行呢條路

你講得啱

真係好犯賤